美斯學咩人做隊長。。。

無里神氣
學下牙朗啦。。

因為佢係美隊

一陣爆兩野又入三粒

你應該未出社會做野 而家唔係選idol 有能者居之

你唔好on9啦，關乜撚野事，知唔知咩叫領袖
凝聚唔到隊友，鼓勵唔到隊友，你好好打有撚用
你只係好打嗰個，唔係隊長
你就真係未出黎做野喇

美斯隻眼無火

咪係，大家有眼睇啦

真係未出社會 定係你做緊地盤啲粗重野

佢有咩做隊長既能力呀？有能者居之，答我吖不如

我真係未撚見個有隊長成撚日頭dupdup

Teammates trust 一個團隊以佢為首 咁仲唔夠？
定係要比隊長你做啊keyboard warrior

馬斯做隊長好過佢啦 頭dupdup咁 又唔提場

Teammate trust 還teammate trust, 帶動到隊波還帶動到隊波

疤狗
笑撚死人

你唔撚係拎住keyboard 9up? 唔知以為你係佢teammates
咪撚講到自己高人一等啦

話鳩人dup低頭果d
聽日唔該岳撚到塊面對正個天先好行出街

而家已經去到盲反盲撐 不知所謂

你咪盲撐囉

美斯唔係演員 唔駛將火擺上表情到

佢收埋到我完全睇唔到

專一

拿，呢下射唔入冇頭dup，抵讚

巴迷都...